[得番3日熱門都冇人講] 1月5日 遍地遊行第一站 光復上水

我希望起碼有十萬人，而且以後每個禮拜都要keep住

推

上水要散水係咪唔易？

光復上水 驅除蝗蟲

Tui

唔走去啲大路地方嘅話，大把地方你走

唔好諗住入去開打
上水核心區勁細
唔係開花係好易佈袋

地區遊行重新啟動

黎喇一齊趕走水貨客喇

行動post 推

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動